仲有無人玩Puzzle & Dragons (170)

交返畀你地

用番加蛋隊就射到hello kitty

.

你要5進殺定2進殺

有冇hello kitty 火力睇下

3 9筒 / 未110，版面6c+2 木9筒+ 2串x3木珠

招木kity繼麻倉憂
185 537 528

隻無嘴貓勁唔勁

係咪好過麻倉葉

魔女kitty無盾

有無清知道點樣令個apple ac係hk地區，但pad更新個陣個apple ac唔洗轉返日本地區更新，用返hk地區既apple id更新？感謝

玩港台PAD就OK

有無巴打有五進殺光暗宙
打杯用

冇 一定要轉

212075732

啱啱加咗
一進殺光暗宙嚟

玩木kitty隊係咪一定要有麻倉武？

唔該巴打

一抽撚係邊

忍唔住手買左158
出布甸狗
Kitty魔都係要拎走5個token

仲有一個呢

如果就咁開多個日本apple ac可唔可以更新，但同down pad個ac唔同，重新開一個日本apple ac,咁得唔得？

唔買了
剩返女神同魔女kitty未中
果3隻都唔特別想要多隻
魔女kitty又有得換
冇必要花呢158
用黎買黃哥*2好過

布甸狗有光愛貓繼黑百合應該都幾打得
利申冇

我正式宣佈冇盾血既都係垃圾

蛋黃哥真係好撚正
仲要頭先打幾場5月抽多一野出埋第5號，可以唔洗課了

好似從未如此好運過
必中包中Kirimi然後再補多四抽

蛋黃哥有冇用

蛋黃哥有咩特長

蛋黃哥超勁

得意，有助重拾興趣

又可以省返啲錢

係囉
蛋黃哥強在哪裡

蛋黃哥要抽6隻

木隊頂點
雙兇獸
1.無嘴貓
2.小石獅

值得買一隻既我覺得，有火力+谷轉珠時間既解綁寵都冇乜邊隻啦

Rank 2.6
撐唔撐得住

無口貓協力先有用 單機原版好好多

Little Twin Stars 有冇用

留名 抄隊打杯先

貫穿唔係超覺
衰在冇盾

再求五進殺光暗宙

大家都係全4隊 火力差士朗兩倍點解唔用士朗

木魔女>all

好似最無特色係佢

真

黃哥係最平既跌蛋buff寵
我都買完2隻了
買完3個包今朝抽左既石又返晒黎

垃圾黎，中左喊三聲
不過今次都得三文魚黃哥同kitty魔女叫有用

布甸狗都ok啦 4血400倍隊

巴打 加左你
求借黎打杯

Hello kitty一定要配葉武？ 木刀果d唔得？

兇獸布丁
唔知點解我覺得呢台機
加兇獸兩個字係前邊就好好笑

公主・ValKittyHeart 有冇用??

T1隊長大家都有 爆晒機
抽呢部機又得意又可以當娛樂隊玩
緊係有用

得 不過要重down pad

T1隊長？咩意思
利申 啱啱玩番

5

tier 1 姐係ss級嗰d

有咩係ss級？ 其實依家應該抽邊部機？

抽下神up先

姐係最撚勁既隊長

課金先 希望分身追到兩隻KIRIMI

今次個換個武裝要攬咁多野黎換
有d想唔換

新手
有冇tier0?

唔係一樣玩法咋咩

有

有冇add咗既ching可以出售兩粒通靈王金素材？
完晒先發覺未換彩西

去裏3提款

換比你，比一比id？加你換

要抽到邊隻先有 珠skin

換一換3秒搞電，5洗用咁多時間牙麻

固爹他媽

要等30天

留名學野

隻蛋黃哥有冇咁難抽

蛋黄哥得5點幾%

買囉

布丁狗有冇用
想拎黎做印花

有無師兄知點樣轉去港台個邊買多次158福袋？

換？

imazing

換

100石終於中蛋黃哥

點解唔直接買

諗住5星好易中 點知
條氣唔順咪係咁抽

你都算好彩，啱啱跟返機率5%

今日歐撚到
9抽4金 不過冇木kitty

夠換啦

五鑽等如kitty

用木kitty定阿葉好

木kitty火好似唔係好夠

Ok

要轉九粒

9粒額外+c combo comvo 隊長黎

有三隻完全體木魔女=必換
三隻木魔女=可以換
其他=唔好換

why

304 109 273 招hello kitty

今次出完可能五年後再出
唔換等幾時

佢得12倍
木魔女唔夠多傷害會唔夠

換黎係為左做隊長架咩

打極都爭300分先入到3%

隊員我用木魔女好過
協力可能好啲嘅，不過我不嬲唔協力

唔好同啲痴線佬鬥手快
砌L覺隊屈分好過

有冇巴打可以同我試下用麻倉葉打5月lv9?

隊員貓貫應該大力過正版

係
不過都係溢傷，所以冇乜所謂

頭先咪有張圖出黎 貫7c 無口貓高少少傷 但就咁7c 差勁遠

我自己就2正版加無口都入晒
事實2隻都好夠傷
放隻無口可以避埋啲撚屌屬吸

Hello mimi勁到失控

原版雙貫木魔女無7c覺，低傷過kitty 3貫+單7c

用緊咩隊啊 牙噴要入3% 應該唔係問題WO

軀抄咗都係唔高分 而家用木大叔

我用貞德打極都得4%

有冇人見到我老死98

L會好啲？

如果隻無嘴貓超覺用雲耐性
易啲砌全隊全防
係唔係唔抵咁做?

我自己係用貞德 打多幾場唔好咁多天降就得
輕鬆120

不過9同都搶唔少分

好似好耐冇見過你

試下

1秒 500分
1個L 400分

仲未計啲滴滴仔天降

一秒內轉唔到L 轉返1C好啲

呢個認同 轉快D係實際D

真，d珠靚位先食埋bonus分

三文魚有冇用

唔岩傾咪自摺
加油

三文魚望真啲都算有用
3血線+無效/2血線+2無效
主動又唔差

諗住用三文魚+兩隻風神換魔女kitty
差兩張印花 圈住既都係得返一隻 白狗有兩隻

咁少貨就慳住駛啦

118700, 2.7% 頂唔頂到。。。。

岩岩用晒黎換麻倉優
頂麻倉優D印花同魔女Kitty一樣咁濟

危危地，預想係118754

預想118754

木魔貓上左神台未

抽啦 你好撚煩

118904 應該可以唞下

洗唔洗咁呀遲仔

我想問點點解個個都話麻倉加木魔女勁 我睇極都啦知佢點夾法

已經放棄咗 睇住自己慢慢變3.x%...

掹車邊入咗

唔洗夾

木隊長加木魔就勁

我見人話木魔女加麻倉武裝係完美 我唔明點解

麻倉+木魔女+奧丁龍
磨到又夠力打

解決左唔夠珠直心貫通問題 同埋心九筒又多2.5定2攻

呢隊夠唔夠

已經好剋制

巧惡

如果我有3隻木魔女 搵一隻用無效貫通個邊咪得

Pish

有冇隊跟

唔係人人有架嘛 同埋木魔女+麻倉武裝最完美係因為補埋佢自己冇心九筒 令佢更加勁姐

要夾硬當埋條底橫出黎換就不如唔好換算啦
未去到勁到一定一定要有一隻

冇得變武器既野 係咁2 每樣抽1隻咪算

心九筒仲有2倍

隻乜爵拎去換野啦

仲有幾個鐘我諗緊換唔換

WHY NOT
淨係3防都抵換返兩三隻旁身啦

我換左既話係唔係可以3隻木魔女都可以進哂7com個邊？因為我覺得無效盾既木魔女唔夠火力

主要為左果2倍
用完木魔麻倉拉2個9筒就單隻2-3億貫攻連追打

有無 葉繼木刀可以加？

不如你睇下D覺醒技既效果先

麻倉武你地留左幾多把

最後4甩鐘諗緊換唔換多隻

得2隻

跟呢條片，輕鬆上左1199

三木魔女
標準配隊

我就覺得一隻拉高傷乜都夠
其他位用木馬多啲手指好過

麻倉本體其實係咪姐係 司令之流

木屬是無味

自回有奧丁龍 傷害有木魔女

勁過司令, 司令主動會夾硬食你兩行珠又會搞到你TRIGGER唔到隊長技, 對住C盾又係ON99
但葉一黎可以夾隻奧丁龍自回, 二黎主動基本上確保你隊長技係食得晒+打得穿C盾

做乜返左去2017年 玩返144倍隊

點解講講吓會用litty做隊長

新出咪做隊長 有問題？

土狼真係太出色

4血4回400倍攻

仲未有野超越到

咪啦

除左kitty 冇得換？日本冇人炎上？

仲144攻係咪有病
用土郎唔好

求有二進殺嘅大叔

二進殺武裝

土郎貫通直心同combo轉到成隻狗咁

有隊長技咪做隊長 有問題？

遲條好撚man

110晒先啦cap

就快做愛都瞓着

頭尾招+3c裝飾黎？

企埋一邊笑咪算囉

要磨就不啱我了

3隻啦

愛德華要等鋼鍊復刻？

唔係
而家有得抽

用番哥瑪咪算

人地木kitty 開一下木魔女技轉兩個9筒就轉齊貫通combo直心 又大力 點比呀

加埋4血回咪2019年隊囉

講hea用葉唔撚好，仲要手轉心

岩石

Enako男裝好撚正 好似鍾意咗男人

係咪差咁d野

有輯相
因為唔夠大波要戴對膠波先cos到

【PAD直播】勁抽SANRIO

求轉宙繼素材殺食3素材殺

麻倉憂 & hello kitty 2揀 1 邊隻好
用開RX

149360629

唔好再推

sor, 睇錯，我果隻係貞德，你可以唔洗加

以為歐洲鹿開新ac

119 2%

小弟G錯了

2.7%係咪玩完

果3層轉5com唔夠快
飲恨

多謝巴打教路 終於上到119

蛋黃洗唔洗買2隻

有隊長技就做得隊長你返去玩木波利啦

又啱 冇隊長技都可以做隊長

呢度啲人唔係好興咩都話有用咩 我有樣學樣咋

依到執行rx都係比狗轉
點會咩都有用

其實麻倉葉 +3木魔+奧丁龍
有冇可能砌到3防+雲耐+封條耐？

點解唔得

點解得

你用返土狼全隊繼承+木魔女超覺補返雲/封條咪得

簡單

到你話無用個陣 佢地咪轉軑吹奏 總之係要同你唱反調 幾型

呢度啲人都好興話 144倍咩年代
無盾比狗玩 我有樣學樣咋

幾時學我

牙廁燈能到rx咁耐仲企係榜首

⩑'ə' 想我改呢個名?

好

玩正月初音夠了

唔排除有啲老手係有心比意見 但有某幾個你講乜都懶風趣咁唱反調 真係唔知話佢搏存在感好定on9好

點解要二選一

跟住達咀個貞德人二色陣成功完成就已經119
等我仲轉左成日珠

得兩層要轉

一層咋，兩個陣

5com果三層呢

我一隻魔女封條 一隻防雲 差把士郎劍全防

我跟前面條片
要轉其中兩層

玩左幾場就入1%

有冇人未打拎石關！！

開二色陣然後9碌等佢5com,
試左十場無左就119了

大批入手麻倉葉最後機會

有冇大神用kitty木魔女清5月關

用麻倉算啦

c打算用hellokitty都要俾你地班毒撚禁止

11點01分先打完盃，個分計唔計?

應該轉麻倉頭？[img]

啱啱瞓醒 個盃完咗嘅

3.1%

木魔女同麻倉個武裝換一換啦

大帥

有冇人掛火央過我玩

木魔女同麻倉交換？
我都係登入拎石抽野 冇乜點玩 教教小弟

有冇咩建議諗緊好冇將風神放落kitty, 放多個心9筒落第2隻魔女

啲撚樣推到13萬7

屌，無左件事，以為18字頭穩啦，跌左落3.2

我搵到個同你差唔多RANK既齊冠ACC
不如介紹比你

佢上次已經係咁講

睇關食飯啦
有啲關唔洗風神

介紹俾我…

6清個好基友

眉？

抽kitty

#行動！

又係你

躝啦

不是我

個王妃神殿真係時代既眼淚，2年前打撚到想喊，2年後層層秒

有冇巴打得閒幫手減半體打一粒細木希石

搵人換唔係仲快咩

要30日 慢好多

本身add左個啲?
我試過有人同我換

冇人同我換

咁冇辦法

用完木魔貓覺得仲衰撚過麻倉葉
D技唔洗唸住跳得起

唔使點開技

三文魚有無用
係咪可以拎去換kitty

好撚勁 全set淨係追呢隻

變左求其轉既關⋯

招長掛麻倉武裝hello kitty
ID:116158428

想問日本果邊係咪聽日先放完假

Ching 們覺得換唔換hello kitty 好 我得一隻木魔女

得一隻就咪啦
除非當投資，望自己以後可以抽多隻

呢關都求其轉左好耐

各位你地光油格隊點組，我組黎組去都係差d咁

你打咩關先

光赫果層都仲係有啲煩
冇繼承又多轉毒

用多血隊加黑百合輕鬆

課金抽啦

無課25抽10石神up得2隻大token,好想del game

得咁少貨就咪換

成50抽先有三文魚

可以做隊長？

咪正常機率

咁你快D del

Godfes 海底撈月

無課抵啦

Ching中文幾好

木屬全部都係靠木魔女carry

想問hello kitty 個面版skin點拎

咪再吹奏隻臭雞 佢會囂

放低左一年玩番, 好多戰友冇晒, 希望各位巴打有空位加加我, 188980650

好似多左好多新野

蛋黃哥幾個進化都三防，好吸引，到底追唔追好呢

比錢買隻蛋黃gor 😑

蛋黃哥

岩岩6抽中左兩隻

可以買兩隻 仲諗?

iPhone on99 要30日先有得轉

關鍵字: iMazing

Down過黎試，要拎果個咩野048，但佢鎖左pad成個file唔比我cop個048出黎

即係而家無得免費用?
１. 手機安裝港台版程序
２. 電腦安裝完 iMazing，啟動然後連接iPhone
３. 待 iMazing 找到裝置後，於手機圖示下選擇「管理應用程序」
４. 在「設備」分頁裡找到Ｐ＆Ｄ，港台版沒有資料所以MB數比較小
５. 把兩邊Ｐ＆Ｄ都備份一次，注意分辨港台版及日版的 .imazingapp （不要弄錯了！）
６. 用WinRAR開啟日本版的.imazingapp，於「Container -> Documents」拖出日版的data048.bin
７. 用同樣方法打開港台版的「Container -> Documents」，把剛剛日版拉出來的data048.bin 拖進去儲存
８. 返回 iMazing，「管理應用程序」-> 「設備」分頁
９. 選擇港台版（大小較小的）Ｐ＆Ｄ，右鍵選恢復應用程序數據
１０. 選擇剛剛拖入了data048.bin的港台版 .imazingapp 檔案
１１. 等待恢復完成，iPhone 會程開

又黎

翻去try多次，唔該ching

Ios課個金都咁煩

老是常出現

咁換可以嗎

三文魚勁係邊，想知 lol

拎出去換果D仲有幾多隻係身先

fb轉去an搞攪會唔會仲快

得白幻魔有多
其他都得一隻

想換因爲我有兩隻木魔女
啲火奧水時女都無用開

唔換葉走去換呢隻

有十幾隻木魔女 仲換唔換無口貓

+1 lol

我諗可以組快刷隊掛
或者當類似魔人幽助隊既水版

聽con佬講話快刷用
但而家個世代未有機會用

Con佬係pad先知

要耐心等待

上次聽佢講用司令真係破左好多關

Ching驗下腦

咁司令真係可以過好多關
係用得唔舒服冇人用啫

火屬幾時先流行

係 枝豆好好玩

係真係幾好玩

枝豆搞完一輪然後天降消左不知幾好玩

無天降章

呀豬呀狗都快刷隊

講得岩
到最後咪又係用返舊時個啲

司令過到既關你最後發現肯定有其他更好既選擇
娛樂用角，打個異形都要磨到碌柒咁

醉愛轉豬

乖乖地升幾隻noah夠你刷啦 三文魚扒我呸

信你

請問HELLO KITTY要抽中邊隻先有珠skin?

而家follow邊個youtuber有用d？

Dsa siu

咁重課同出cheat無分別

識得有個叫三倍嘅屎忽佬幾好睇

係呢到我想多謝Yura.巴/絲打，佢係第二個add我o既人 佢隻戰軍好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。 如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到Yura.巴/絲打 我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。 唔知我d怪對佢黎講有無用

資助條友買咪未？

D隊好實用
跟佢d隊用腳轉都過到

抽得齊佢d隊果個已經打跛腳唔使憂

ok 打跛左隻腳 之後要點做

唔使憂

用手轉

水時進化會戰勝歸來

真係想拎條三文魚做印象

印花

好撚想要 水mk隊員

山本唔畀你課金？

pad節奏好慢，幾時先有新野抽

唔睇名以為牙廁又黎料

why係咁追擊台主 見你jer到好行

我反husky的

咸濕仔佢死左啦

求帶打LV 9

班電莖轉珠手同neeer班人今日一齊吹奏木魔kitty

你點睇

下面條女幾正

中肯

臭雞

22用麻倉葉輕取咗赫拉
正身同分身仲未知點打好

個免費仔又中大獎 正仆街

仲未有新木隊長贏哥瑪？

我次次都係呢個廣告
但睇唔厭

分身用kitty打好辛苦

正身轉返用麻倉優hea打

你知道你點解做唔到電莖轉珠手啦

試玩下kitty係唔輸土狼
同土狼同grade都合理
不過一定要有斷龍
冇斷龍平斬剩靠木魔女唔夠力

班電莖轉珠手唔用斷龍喎

ching搞笑

所以我唔係電莖轉珠佢地係

木魔女都話唔夠力，唔係隊長問題係咩

新手一問, 點為之夠力?

殺得死就係夠力
殺唔死就係唔夠力

Kitty排11

係咪要唔俾開技

木隊都佔左一半

木魔kitty玩上癮
索性將麻倉轉埋武裝比kitty繼算

點解kitty要入斷龍

講好d，係塞拉隊佔一半

just do it

轉完唔好後悔，無得返轉頭

kitty主動技無+2c, 隊長技先+1c

因為1隻斷龍傷係2隻木魔加埋有找，唔落普通拉大概4000-5000萬隊傷，落左夠7c帶u基本都過億

眼殘以為有埋加C

kitty係破屬吸無加combo

要落斷龍點解唔用返rx

轉9粒+1c 頭尾kitty咪+2c

fl得返一條友用
7x6 易高combo
開技輕鬆21億輸出
主動技紅光心各5粒又係屈機
隊員全部食加血 乜殺都唔使食
點解無人用呢隻？
有無清長用呢隻可以留id

十字比狗轉

7x6閒閒地都轉到3串
都有1800倍 每隻嘔兩億出嚟咩都死

每隻打兩億又真係幾勁喎

唔知丫
我都係聽人講144唔夠先放隻最大力既落去，試下新玩具同唔用舊玩具冇咩衝突既

唔知你撚緊我定咩
7x6 轉直心/9粒都仲有位比你轉combo
唯一壞處就係低血不過有倍回，夠血捱打儲技都無咩難道
真係無人用？

兩邊都係76隊長做乜野🤔

7x6 淨係天降d時間都夠轉多兩場
真係最愛轉珠咩

可以唔天降 自己控制

轉兩行其實可能會轉走埋mk啲暗，mk應該有更好既選擇

希望DMC會有佢既重要隊員

倍到斷龍既隊放佢都勁架啦
點解一定要kitty

"唔知丫
我都係聽人講144唔夠先放隻最大力既落去，試下新玩具同唔用舊玩具冇咩衝突既"

22 能威

邊到搵出嚟

但條三文魚除左水屬同50以下，好似真係冇咩其他理由要放佢入水mk隊

咁仲唔夠理由🤔

尾層好難打？

黑人問號 放隻玩龍都好過隻魚

宜家d隊hea住打

碌上去

水mk缺好多配套，三文魚仲要轉兩行，一陣你得翻兩粒暗咁點算

我啲隊仲停留喺2017

得倍回，無倍血無盾點捱打儲技

又話更新左

22係個大仆街
吸晒正身啲運

淨係得閒update咗隻水瓶
單人關最勁仲係得隻拉雞

呢個真啦，水屬極缺心追，三文魚又冇，唔好見水屬又50以下就自動歸入mk隊啦
你就咁要水屬50以下，唔全隊放機械挪亞？
都要睇技睇覺醒架

呢句真

又話50下天下
轉頭又7c
遲狗

三文魚冇得換 好驚追唔到兩隻

邊個話要佢個7C

成日話轉走暗珠 乜開技之前唔識睇架

咁機械挪亞個技唔夾=.=
乜撚嘢比喻嚟

幫him撳pdc未
我撳咗幾次都1punch唔到隻大腳八

5sick

唔識

係呀本來就應該放返自己，咁有人會冇，咁咪要搵代用

返完祖國喇？

跟人啦

98呢隻死臭雞一定係支那人落黎同港豬結完婚生完仔就離婚𠴱d仆街

屌

@him

g持

封條

抽5中kitty哭左兩日 岩岩先平伏返

但佢post出黎係超覺7c

封條用死死乜撚 真平民

封撚住你個口

唔好

呢頭話唔係要7c，果頭又超7c

其實你打緊乜關會用7*6十字隊先

2個萌塞肓撚 佢隊野都無封條
自己變通下啦

咁咪即係唔夠穩定囉，始終都唔係最佳選擇

我一開始咪話封條囉

無水mk
係咪可以拎隻三文魚做印花

聽講遲下周回用

聽冰個講

聽我講 未來日子

22有冇抽到好嘢

等緊你carry清任先有石抽

Dr strange

我差唔多關關都係用呢隻過 我繼承同食+血覺醒壓到5萬5血 真係睇你點睇

典解打極隻白虎都未滿lv 我仲唸住升三隻

巧似1億經

我隊野連埋覺醒都有5萬血
其實都可以唔使儲技，下下都硬爆咁濟
隊員放啱防寵、破吸傷技就得
五月關全部用呢隊打贏

要遲d

7x6玩多兩場就唔想轉

金幣易出左

放棄左 個蘋果咁廢 我都廢是打

你話廢咪廢囉

7x6 你轉埋我個份

請停止HEY0

有無高手可以幫我睇下我可以點組 打闘技場

一係執行 一係木隊

可以點組 我啲隊員好似好廢咁.....

麻倉葉 暗木大叔 玩龍 木魔女x2 etc

木隊咁勁都話唔得

有兩隻木魔女 已經贏哂

kitty得12 倍，火力會同士郎差唔多？

唔係好識組

你係咪玩野

曲線哂BOX

掙扎左一段時間
水魔女同艦長升武器好唔好
兩邊都得一隻
之前都有叫用下 呢兩三個月變左做倉管

艦長升啦 隊長好少用

玩火埃隊

講左既話就唔會發生架喎

粒蘋果我都係慢慢刷算，太快刷完又冇野打，八婆幾時放完假

異形先制都6,7萬LA

kitty隊加4com真係完美解決左9筒心追既缺點

試過你就知，kitty真係勁到仆街
原本玩開士朗，已轉玩 kitty

主要係麻倉武太勁，簡直 perfect match

其實呢個隊長技放木真係太過份
和木魔女主動配合就+4c
完美版面隨便就10c貫心追

麻倉武繼落kitty?

冇木魔女 係咪唔好用三文魚換好d?

我想KITTY中呀

兩者有咩關係

木隊橫行pad 係因為木魔女
無木魔女就唔好勉強玩木隊

批准

木魔女應該每人至少有1隻吧

聽講依到有清換唔到

有木魔冇阿彌陀丸頭係咪唔洗玩kitty

冇話唔得既 冇咁大力囉

你有幾隻既咪隨便繼，我呢 d 窮撚，繼落大波女到算

你都會缺寵?...

得一隻唔想變武

如果kitty係超貫就應該落kitty好啲
心9都係同貫一齊用
放最高傷果隻抵啲

如果好似我咁超雲就照木魔

雖然其實點都幾億起步都冇咩大分別，是鳩但啦

抽唔中，所以特登換一隻變武

中左2隻，唔捨得轉第二隻做武
葉係用過最易用既攻堅隊的

kitty + 3 木魔 仲有一個位放咩好

醫女

木主加艦長卡

全防

冇木魔女呀 個時剛剛玩返換唔到 因為有三文魚 但睇落冇咩用， 所以想用黎換木魔女hello kitty

你真識食

抽到垃圾女神kitty 2隻

賣得6000 唔上唔落

迫住加D 3隻奧丁換隻木kitty出黎

極醒左個堆但唔入流既垃圾係咪可以變代幣？
抽埋d垃圾聖王，乜契龍物契龍

yes

kitty抽中兩隻都唔知做咩 又無得變武器

9格木灌腸9格心追， 10c打6億

kitty食咩殺好
3龍定3神

回成廿幾萬血
睇見都爽

木魔女通常神同惡殺
無口貓龍殺?

無木魔女咁換黎做咩

上面張圖個隊都冇木魔女

無木魔女玩木隊唔好玩的

打kitty關有冇都得啦

你諗住換隻KITTY返黎打雙周?

想玩kitty 隊 但葉得一隻 轉唔轉好

你有無哥瑪rx幾多隻木魔女先

無木魔女都唔緊要la
上面有師兄話用斷龍都得

冇 兩隻木魔

點解唔直接用葉

好似kitty好玩d 唔洗磨

冇哥瑪

斷龍幾好呀

玩番rx
砌唔到唔好格硬砌
kitty既強弱取決於有幾多木魔女幾多葉武

木屬先啱

吓我有冇睇錯

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

想問下一兩隻木魔差左個9筒
但點解傷害差咁少

7c/心9筒？

冇 淨係差個9筒

夠傷就得啦我用玩龍頂住檔先
6億都夠過大部份關，而且都幾穩定，係無盾麻煩
整埋個盾真係頂級ss

thx

屌你老母打四階 6次都天降光

無葉武唔好玩kity

其實9HO友抽心9張卡可唔可以頂到葉武

9筒好似淨係計嗰一串，唔係總攻擊力，所以差得少少？
利申唔識

點谷全防牙

一樣的是心３ x ３＋木３ x ３
左：２.８２億
右：３.０４億
差別就馬上縮細了

所以，純粹想要增傷的話
阿彌陀丸跟堤豐卡的差別是不多的

By Blog姐

我自己主要覺得要防都係防毒同眼鏡
用隻木主加木馬 其他放個3防裝應該都OK

原來係咁計架
咁2way會唔會都淨係計個四粒

有2隻葉1隻木魔女應唔應該換隻kitty砌葉隊
定係冇2隻正版點砌都係廢

係 所以貫通+2way唔會疊
會疊嘅火魔女一早飛天

是但中一樣+轉轉轉就會好煩
全防最穩

有無抽蛋強化

而家覺得最煩係眼鏡
其他都還好 所以一路都有帶風漂龍/師龍出門
其實木主超覺防云加木馬都 有2格全防 隊長比心9卡 木魔女1號防毒 木魔女2號防眼鏡 最後一隻唔知放咩好夾人有葉武都有全防咁濟
自己有葉武好似唔係咁有必要

有3隻木主 12隻木印
換唔換kitty好？

唔洗磨

換！

麻蒼葉好似係唯一一隊木隊
一入場可以彈起3招木魔女

三隻點彈得起？

第5個位放隻多sb寵／繼堆sb武裝落d成隊野

得兩隻木魔女 無RX無哥瑪無麻倉
係咪唔好換KITTY 岩岩回鍋 未跟到依家玩法

有葉武對面又係死
冇葉武對面又係死
咁我要黎做乜

葉木魔x3回血丁龍葉
邊度有第五個？

你話要3隻木魔女有話要放丁龍

牙遲講緊協力

係時候整返個港豬List

唔放丁龍邊回到血

你唔識轉心珠回血

98算不算

APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公頃組長
2. 一公噸廢鐵
3. 一擊離脫
4. 遲
5. MTRJ
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. 秋元真由花
9. 太一AB
10. 齒輪
11. 西班牙式朾西
12. 西班牙式打西
13. 鬥快派報紙
14. Caliburn
15. 一米六He仔
16. 洗衣機
17. 絲絲襪語
18. 澤口麻衣
19. 鐵球
20. 香水綾香BB
21. 蜻蛉(絲打)
22. 酸叔叔
23. 真誠MY香港
24. 我愛姐姐
25. 肥龍二代
26. AAA!
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 憧紅_
30. 井上喜久子

歐洲鹿識不識中文架😑

比你參考

98唔算,支那狗來的

識轉珠就唔玩葉啦

⩑'ə'

你地自回丁龍會繼咩裝

玩緊ios 日版有時課到金 有時課唔到
明明個setting同之前一樣
課完8蚊諗住課埋必中六星就話唔得

木kitty

要打去apple解lock，你ac近排有資料更改都會係咁

課完兩個$8黎多隻貓女 , 兩隻木魔貓女了

明明上一秒先買完8蚊
跟住就話我your purchase could not be completed
係咪一定要打電話？ 唔理佢過一排再試得唔得？

我打上去解個陣問過，佢話一定要打去解，過一排都唔得，但我未試過等，次次都係打上去解

咁歐洲
返完祖國call g?

想問麻倉葉+3隻木魔女係咪可以打晒所有關咁制??

冇破吸

有冇咩提議?

吸完歐眉啲運

木馬 怕一彈起二技就冇解覺醒無效

佢乞衣抽中布甸狗仲有少少運

要打狗了

安娜武

想死 課左個包買蛋黃哥，轉頭多手轉港版課8雞又中多隻蛋黃哥，早知唔買個濕9包

蛋黃哥要5隻喎

我淨想要珠skin咋 順便進隻奧丁版做下隊員

我艦長卡

火MIRU

精靈王個d關幾耐開一次架，唔見有得打既宜家

日日都有得打

邊度呀，揾唔到既，定係我未打到？

('-')ﾉ

裏三針長開

招木kitty friends

咁小事就叫春

大拿拿8蚊呀屌你老母

本體都要keep 1隻

所有武器升爆技係咪都有得降技去到LV1

只升不降

協力 搵探偵/葉王 貫咩

破吸繼就有

mp買變lv1技隻喇叭

係喎 繼續抽先 thx

10萬mp買降技喇叭

少少錢都俾唔起，無資格玩轉珠

個skin 我覺得無咁花

咁係咩意思

你隻嘢已經1技

hi 不基bb

你估個個好似你地班友咁次次十幾廿pack咁課

我又真係唔會次次課
通常會一次過課定幾個月至半年份量

唔知點解課唔到金 依句點解

點解異形帶洗毒就唔岀個毒女人 唔帶就場場岀

吸屬就一定天降三粒嗰個屬性
唔係一兩次 十次有七次都係

點解帶帶下又唔帶？

單機牙
LV9都係用葉打 一入場彈起3招木魔女 3下完場

木魔女hello kitty有無食評？ 抵唔抵追

協力撳死佢咪得

抵

打咁多次lv9做乜

做隊長無減傷怕唔怕
同埋睇倍數好似唔高

有兩隻木魔女可以玩下

教我玩OK?

利申 冇

抄了p神個隊

@立

之前木大叔比佢FAKE左次 屌佢個閪

比多次機會
今次佢有信心

全部skin 換晒kitty

有信心係好事
但係做唔做到就一回事

邊個p神

9ho專用既電莖旁述員

求批評

課佢老味

4個眼鏡打異形都比佢黑30

dllm

木kitty 組 木暗肥大叔
完美

享受遊戲

下次帶1副算

KITTY低倍又無盾 用返平時呢度既標準=狗都唔屌

@ming

p神俾母狗養大養到佢咁無性

('-')ﾉ
點解咁講

佢比p神搞過

屌 個分身歐撚到⋯

ok即買

邊個分身

22

我嗰個

22想要木魔kitty 但22不說

必中中到隻閪KITTY了

我屌你老眉 仆街流膿死啦

講得好

p神肯搞佢?

起碼一隊蛋黃哥先貼出嚟啦

成個星期無轉過珠

每日打練磨清體 希望升得哂堆白虎

你幾時死

每日射HELLO KITTY清體
1日打到1甩彩COIN

打練磨先

仲有你

ching 講得好！

25？

我反眉大將軍，每日打眉狗

唔好落水害人啦

佢去呃錢，早退

咁不道德

打眉狗先

佢叫眉道德

Ching 打得好！

反暴力‼️

cls佢話自己遲到+早退
真係cls

未正式返工已經係傑出冗員

未見過d人咁撚冇用

有無愛眉力係到？ 有人打狗呀

俾我殺撚晒啦

其實點解MEI CHING係狗

班能樣屈禾

ching hoball

唧係點

我做的

好人好姐點好屈人
一定係有問題

佢PAD#9

唔知
一search 眉佢會自動搵到狗狗圖

明白了

我玩黑龍 開頭諗住一隻黑百合頂得緊無帶

冇100%成功應對既方法=100%奶野
好似係

啱啱走去睇下啲fd add咗幾耐
原來我2200幾日生涯入面有人一齊玩咗超過2000日,有啲感慨

約佢出嚟食餐飯啦

有無人相認

呢個常世係堅嗰個？

唔記得幫佢打格

麻倉 同 木hello kitty做隊長
我覺得kitty勁D
起碼7combo就有傷害
只係無盾....驚重力加傷害

麻倉葉 就要時刻記住要拉5粒...
一無5粒都差唔多Game Over
死左好多次
無6木珠 細細力咁打人16倍

新skin隻珠真係好靚

用落都係呀葉開心啲，遇到舊木印同黑魔女個吸傷盾，技都唔洗開都可以打死佢地。又唔怕重力 + 追打。講穩定性葉真係穏定好多，不過爽快度就不及 Kitty。

但係葉隊可以睇住木魔女單隻打 5 億真係好痛快

葉打難關又簡單安全
應該係全pad第一

有兩隻阿葉 諗緊係咪留返隻做隊長玩下，剩將1隻武裝化繼比木魔女/木kitty算 （本身專登換多隻阿葉，諗住兩隻武裝化晒比木魔女）

有無kitty加
102164660

肥盾係咪無乜用

收到風唔係木屬就係垃圾

當然要留隻做隊長啦, 咁撚勁
裝兩件比木魔女其實意義不大, 因為裝完一隻都夠OVERKILL D BOSS

勉強都放到木魔女入去玩下
都唔算太廢

你唔好玩pad啦 玩貪食蛇算啦
低B都做到嘅野你話要特別去記

有無需要咁撚串呀

要 你快啲番去入筷子比錢我課金

有結論未？諗緊砌kitty定麻倉隊好

一邊kitty一邊牙葉

rx 竟然單人贏到 lv10 ,

砌哥瑪先生

點解你講到好出奇咁

綜合咁多位既意見，砌左呢隊，仲有無咩要改進？

木隊無木魔女=垃圾喎

因為佢係刁兄

木kitty組木大叔= 目前最強solo隊

d石可以再多d

垃圾
你去到boss層全部彈起2技等死啦

得返2字頭再黎多1-2部機就會冇左逗號，入返多啲穩陣

貼錯圖

垃圾
貼圖都唔識

想問下呢d暗屬過唔過到lv9？

有無其他 依堆垃圾有少少免強 暗打唔到咁高傷

執行最勁

或者你搵個Box入面有冇有殺手覺醒既寵（神，龍，惡）呢堆寵入面真係得幾隻（零龍，學園洛基同黑蝕龍）叫可以打番高傷少少

女都冇學人玩pad

其實都唔洗諗點砌, 兩隊隊員一樣都得, 你淨係換個隊長就搞掂。

kitty咪女

有兩隻木魔女
應該係繼咩殺？

玩左個幾月咋

應該一隻繼惡 一隻繼神

黑蝕有2神殺，黑龍2惡殺

仲以為有料

睇下你有冇
1.giga宙
2.轉宙+全板光
有是但一樣可以帶你過

對上一次自家寵嘅料已經係木貓

正常差不多有下星期活動料
唔知會不會係鳩浩前祭

優勝係咪電莖損手

有料

有1，求帶

冇見過人用水星機

忠哥輸左
真可惜

屌 仲唸緊做乜水嗰隻會特別勁 原來得佢轉咗生

你個隊要8個sb
唔好有多有少
你轉完全板光要pass比我

準備好可以開

準備好了

盃賽top3 成13萬7 點樣可以7x6 打到呢個分

95766000

應該2色陣n個9同

依家應該玩咩隊

d 日本仔真係幾有 heart 去諗點打，佩服

咁樣？
我開？

想問下佢朋友隊長個隻係咩黎？

未打過二人協力

等緊你D片

等幾分鐘 一陣我開

ok，thx

搵新驚玩

無隊點錄

第2層 9轉比番我就ok

96136798

第一層我全光pass，第二鳩轉？

唔該晒0.0 點解可以咁高攻

落killer加寶石g
隊野都係上網抄

睇黎殺手真係好緊要, 龍殺神殺果D除左活動有無其他途徑可以攞?

雙3 異形 裏雙 都係常設關

葉隊隻自回丁龍係咪潛覺都繼晒自回？

得閒去挑戰下先

好似係潛覺回復力？

可唔可以帶埋我呀係咪有限宙斯加8sb就可以 我過唔到lv9

冇料

竟然?

可以

ok try try

pad今期冇木魔女完全係敗筆

自回唔係一個覺醒回一千咩 關潛覺咩事

咁即係裝咩潛

我自己就防坐

木魔女舊年4月出🤔

9ho夠唔夠膽出異色木魔女

感謝祭

絕望既係我冇呀

6防坐

我都仲諗緊一個人點過 LV9

我復刻幽助時3月先重玩..
棄左4 - 5 年

我最齊果隊係水MK
爆 9億 9億 30億無問題
但最後隻野木屬 要爆60億

屌你咩
差Lv9未打

木隊得一隻木魔女 仲研究緊點樣先最大力

協力 重力禁死佢

回撾無耐
重力得 哈帝斯2隻 giga宙 未升過既重力降臨寵

開BUFF囉=.= 塞2條魚開水寶

一隻木魔女

回鍋無耐 冇魚冇水寶

幫你打埋好唔好

咩水呀你，咁撚串

幫人打都串

噴GOD

你有木偵探坐底3神殺好難跟

求 軀 隊長加朋友
借黎過13萬先制攻擊
420 214 035

問題其他4屬都要出top tier既隊長

光屬刷合作
暗屬刷單人
木屬刷廿層關
水火屬成日都拎到黎刷新降

但8sb就成隊得三隻寵可以嗎？ 第一round轉光pass.第二round空轉 第三round呢？

我開第一回 我殺
第二回 全板光 pass
第三回 是但轉

好 我ready喇巴打

77394287

唔該晒巴打

建議你退化番隻宙 3隻手指覺冇用的

an機日版用play card課金係咪要買返日版play card?

隻暗玩咁難跌‼️

Trade比你又點話

我果時唔識睇覺醒就進咗，想問你開咗咩技打噤痛呀？ 同埋lv10葉打唔打得贏呀？

有冇ching幫手入場協力打異形，要仙水隊長

裝killer同寶石g
睇你有咩隊員 但lv 10唔算好難

差兩個防廢就齊抗，加多一隻有心9武嘅木魔女 噤我試下先

有無巴可以借暗斷龍比我用

giga宙有無人可以carry lv9

十幾日無新料入左賢者模式 game都唔想開

【PAD

跟

8sb 第二層pass比我
90065063

30364193

唔該曬

我係咪開giga宙技同下turn轉一下就得？

咁上下

+2$巴打好好人

【PAD直播】鬥技場經驗值4倍，木魔女Kitty異形+裏三針散步

=.=終於有時間試隊

想睇

up緊

你有乜忙

Where can see ?

剛剛先發現有宙赫

淨係升得一隻

另外想問下水宙依家有冇關打到必跌

【パズドラ】 裏運命の三針 ゼラキティPT

你咩id 我add你

167 048 598

add jor

終於add到墳bra

153 636 688
唔該巴打

入左場了 唔該哂

點打 岩岩食左4石 回體都過唔到
第一層 一開始火屬卡到飛天
得一隻水寶石姬, 只夠力秒到 1 2 王 或 2 3 王

所以我落埋木北第一 二rd增傷 ，同埋我隊食到第二關條龍一下攻擊
我唔係用水寶石G 我用木寶石G

屌你老母 又中布甸狗

想抽多幾隻蛋黃都冇

Giga 要咩隊員？

墳巴中左幾隻黃哥？
我得3隻唔多夠用

8sb

4隻 遲d可能轉港服買埋佢

Kitty機 一pack 0鑽係咪正常
想抽d鑽蛋加token換木kitty

正常

有冇興趣打一場？

有50幾嗰印花，諗緊換唔換幾隻好

BTW我有石獅子同RX，好多零龍玩龍，就係無木魔女，搞到好似好難配合咁

89724984

個隊長技加2c又幾好用

萬分感激

你打第2層唔驚唔夠力架咩

冇乜勁嘅光寵

留名

我既意思係你可以pass比我

唔正常

11.5% 17下0算黑
但唔算少見

太緊張，冇諗到

係唔係 有giga宙 同8SB 就有人帶lv9

清左5粒石回體都打唔贏

咁好唱口= =
31948103

入唔到 我要做咩？ pass比你？

第一次 PASS比我 第2次 空轉

師父 唔係呢隻WO

仲以為呢隻

果隻抽唔到

我得mh版giga宙6星果隻

你一係就覺宙加全板光 你個隻叫GIGA宙斯獵人

我諗住砌 2野 猶格 光+心 比你
同80% 重力幫你

個重點係要轉2COMBO

我睇返 光屬 如果金身光屬得呢隻

金身12.5倍
我中間可以雙猶格 加 心轉光 2次光花火pass比你？
8sb
有無機會一戰

一係我 繼隻mh 果隻 光龍
5回合加 1Combo

其實你可以覺宙 加全板光 唔洗一招技全板光 你轉到出黎就得
你要用獵人 就帶多隻千刃龍+COMBO

我有千刃龍5回合1combo 3隻...
我中間放 光橫覺醒再8sb ok?
頭放giga宙獵人

拿 你聽清楚 我要你宙獵頭
轉到1次全板光
8SB
千刃龍

你中間放光橫無關係架啵，唔share架
同埋 +2$巴 要你轉到全版光喎，一隻唔得就組合技 (光天+白盾)

砌好啦
獵宙 貂蟬繼千刃武 猶格 白盾 加隻咩enhance好？

夠就得 唔洗做多

你開場 入場開千刃 1COM

感動中

2613 5295

咁我開完千刃 再光花火比你

係唔係要switch返比你

但我禁唔到....

你斷左?

協力係唔係只比一次switch比隊友？
只switch到第一關

我見你第3層斷左 以為我做錯左Step

係只PASS 得一次 幾時PASS都得
我有連番你 我諗你禁錯了

唉 浪費左

好似頭先咁就得 你可以再開

好 謝謝 但後面要 8combo ...

9853 9764

想請教下點解木kitty隊打異形 通常帶e女神唔帶奧丁龍?
明明有幾層會封覺醒

終於過左
要巴打用左90體....
謝謝
新手真係卡左係度幾日....

最後有神殺 所以扣咁大力？
岩岩換左地方打 收到2格

醫女神咪有解覺

係喎 sorry sorry

我帶開天照 多醫女2隻手指 解覺順便洗版

異形得轉生宙斯殘血封覺醒有危險
秒到佢唔帶解覺都無問題

升六星天霜龍真係煩撚死

用緊呢隊刷

想比碌鳩無嘴貓含
可以點做

佢本身有咀 只係....

有冇人有花嫁唱導神 打lv9感謝

有料了

八婆終於返工

嘻嘻

永續水咖

正 送一抽

魔女弟子都仲係搞笑用

可唔可以換撚走啲枝豆

Buff下d女子就好

假異色木魔女

啲覺醒廢撚到仆街，同木魔女差10萬8千里

固定隊=冇冠 想哭

邊度廢 4手指 3大血 4SB 心直，萬幾血，超勁輔助隊員

其實有咩隊用過佢?
SORRY真係印象中真係冇見過有人用過呢隻野

2sb 2大血咋

個pool入面d野好似全部都有用咁

抽咗返嚟真係一次都無用過

暗時女

咪係囉
EVEN佢宜家BUFF完都係唔會想拎出黎用

如果唔係咁嘅技 好似彩龍咁 代替嵐龍 放雜色隊都好
點知招技係水心陣
你玩我咩
水mk又用唔著

係咪無得換白幻

@眉

想中白幼 一隻都沒

唔係獨立機都無得換

又話呢隻野係輔助

唔係獨立機 無得換

無野了

咁算q數

又女子機你唔悶我都悶

代幣機

出dmc未

出mh先

係冇勁水隊入到啫
最近果隻已經數到水瓶

喜女3 7c

做隊長佢得個輕減盾又唔似葉咁磿得，水隊又少啲好似木魔女咁既打手，想抄葉隊個格式都唔得

不過我係覺得冰拳好勁
有得落隊我會做首選
不過事實係冇隊入

好似無新合作消息

最鐘意睇人踩寵 到要用果陣就叫春話無

水咖仲係無得動L

山本係咪好憎雷太

雷太比山本炒左

唯一一隻想屌鳩佢既垃圾寵is 桐人

明明冰拳同雷太無關但都係冇得動L

仲有3隻係到

水咖同火狗一齊出的

我以為雷太自己劈炮